立法會擬禁議員於全體會議展示“道具”

(澳門電台消息) 立法會章程及任期委員會召開會議，委員會建議為確保立法會全體會議廳的莊嚴和威信，於立法會全體會議期間，議員位置不能使用任何含有政治或任何性質的海報、旗幟或其他同類物品。

委員會主席黃顯輝在會後表示，建議沒規限議員衣著，亦沒限制政府官員；至於使用平板電腦顯示有政治性質的字句，黃顯輝表示按他理解是不可以，在討論期間有議員不認同修改建議。

委員會亦建議口頭質詢會議由按提交順序改為統一歸類；同時建議取消辯論動議討論時間 30分鐘的限制及取消表決聲明部分。

黃顯輝表示，將爭取在今個會期完結前將決議案交到立法會全體會議討論審議。 (梁潔儀 黃偉鴻)

|
|
|
|

香港好快都會，睇住嚟....

咁咪無得睇長毛扔屎

一時唔記得長毛已經比人收左皮